屋邨癈佬晾衫係欄杆

掛係馬路邊d欄杆, 勁大塵